旺角藥房啲口罩 邊間有保證

300幾蚊一盒唔係問題 最緊要有用
已經所剩無幾

小弟係poly 讀書
依個月發得太多夢 用左好多錢買物資
兼職補習 5號先出糧 有無巴絲江湖救急
借到2,3百 捱埋月尾 今朝最後100都提埋
黎緊仲有3日工要翻 出糧即刻還翻俾你

等熱心人幫啦，300一盒太貴

屋企人買

多謝先
幫下樓主